見住個Ex放棄自己 可以點

分左手之後佢就用酒麻醉自己
真係好驚佢出事 醉左比人執屍
真係好心痛 點解佢唔可以變得更好放低我
但係我已經唔可以再做同講任何野

因咩事分手

因為我唔知自己點諗
再拖住佢只會大家都辛苦
所以我講分手
不過佢話過我 唔信佢唔同佢講自己野

我知 只不過係見住佢咁好心痛
我唔想佢真係放棄自己去到一個位 中伏
仆左街跌得痛先醒
我好擔心佢 但係無能為力...

I know your feel

抵撚死 害撚死佢

你呢重種婆媽撚,
一開始又一齊？
冇撚用害左條個女仔

我曾經都係

激動到錯哂字

你係咪仆街傷害到人 最憎呢啲仆街傷害完人 扮關心ex

我就係知佢好勝 會出事
所以先擔心佢 我又做唔到任何野
最多只可以叫佢啲frd睇住佢

我知道自己開始得太快
好感黎得快去得快
所以到後期跟本自己都好亂

大家又唔好咁講樓主
佢ex唔識自愛關人撚事
係咪俾人飛就乜撚都得
男人俾人飛又係咪咁講

我知一定比巴打們屌
不過可唔可以比啲解決方法我
唔好令佢放棄自己先

女飛男仲多十倍啦
咪一樣要搵食
眼尾都唔望下你呀

由撚得佢死

講分手一定傷害到佢 我知
不過我心入面都好難受....不過我點講都一定係仆街 我明
我知我已經冇資格做咩 但係我係想上黎問巴打有咩可以做 等我叫佢啲朋友幫手睇住佢

冇用架,得佢自己幫到自己,
奶完野會識得好好生活

有無諗過點解會飲酒先 好 佢飲酒的確唔好 但都係因為想自己忘記 男女都係咁話啦 我好憎人扮關心返個ex 但分又係佢要分 之後扮好人 唔一定講緊樓主 係某啲人

其實我真係心都酸撚埋
見佢咁唔錫自己
佢係好明顯想做比我睇 身邊嘅人都咁講
但係我寧願佢變好 搵過個更好 都好過見到佢咁

幾心痛都唔好搵佢關心佢
忍心啲對佢係最好
有common fd又信得過既就叫佢地睇實
你自己唔好出手 更加唔好比佢知你默默關心
萬一佢知你關心佢 佢只會用更頹嚟想你關心多啲

我知道 但係我唔希望佢搞到咁
如果佢第時搵到個更好嘅 佢係應得
但係我唔想見到佢而家咁

我覺得你咩都唔好做 等佢忘記你係對佢最好 真心 你越關心佢越放唔低你

我就係好擔心佢
怕佢真係仆撚哂街 跌得好痛先識醒
就算分開左都好 我都想佢好過

曾經都想用咁嚟做比佢睇 成功攞到佢同情關心但佢都唔要返我果種感覺仲痛
巴打為佢好就幾心酸都忍著

如何用玩命 換來溫柔

我知道要咁做
我見佢Snapchat IG Story po自己買醉啲相
真係好撚心酸
有時好撚心痛個位就係 你見到佢放棄自己
但係知道自己一定唔可以講同做任何野
個種無能為力感
唯一可以做就係叫啲信得過嘅朋友睇住佢

同佢講兩句
聽咪聽 唔聽咪由得佢死
我俾人飛過幾次仲情緒病底
而家咪一樣生勾勾

我知啊 我做緊 佢而家就係我身邊買緊醉
但係我知道我唔可以有任何反應同表示
但係個心真係好撚難受

搵佢d講道理既朋友出黎講兩句
盡左人事就得啦

我只係怕同佢講 比佢見到我擔心佢
會搞到個情況更嚴重
佢更難走出黎

佢地咪一樣唔理我

始終 我覺得自己有責任帶翻佢出黎
唯一方法就係朋友

樓主唔夠狠心
根本應該頭也不回

抵自己心酸啦講真
佢奶唔奶野係5050
諗深一層搞到佢咁既係你之餘
佢自己都有責任 既然你飛人
代表你放棄左最關心佢既權利
真心對佢好就忘記左佢
自己望個天希望佢唔好奶咁大獲
你叫fd睇佢一陣比佢知道
又怨你條仆街點解掉低自己又要關心
總之好麻煩

無錯

Snapchat ig story 果啲佢會知你有留意/睇到
一係就用方法不留痕咁睇
一係就唔好睇啦
我果時都係靠story比佢知我有幾慘

收皮啦你

有道理
飛人個時要有心理準備呢世都係陌生人

難啲 始終一齊過...

我知係自己攞黎
我就係未做到咁仆街 咁快放抵佢
都係個句 即使分開左我都想佢好

講真 分咗手可唔可以唔好藕斷絲連
如果咁糾結就唔好分手
分咗手對方做咩都唔關你事

真係要狠到sc同ig都唔睇？
我諗緊del唔del左佢sc同ig 咁可能會再狠啲

其實同之前幾個都係咁
不過係呢個真係咁放棄自己
所以先好撚心酸

我已經盡量表現到我一啲都唔撚理佢
佢啲野關我撚事咁
有時同場佢醉左我都係照同朋友玩
但係我偷睇到佢又好撚心up
有咩事都任係偷偷拉朋友埋一邊
叫朋友睇住佢

唔好del
你唔del又唔睇佢先會覺得 你係有得睇既情況下都唔睇唔關心先最恨
Ig其實就有方法睇左唔知既 但唔想咁公開講咁多人知
Sc可以問fd有咩特別就cap比你 cap完不留痕都係有方法

我怎晚同你ex 嘿嘿

我試下
不過有啲你講嘅方法我唔識用...

Okay Thanks 多謝分享

為左個女仔 又見你咁慘你pm我我教你

同樓主相反..
我個ex唔肯信我會對佢專一，安安份份
但我真係好愛佢
而家準備作賤自己

利伸 cool緊煲